呢到有無人玩Tiny...

D垃圾

充滿娛樂性的一間公司

知唔知呢間野有幾多威水屎？

淨係知同m1反面

但唔知咩原因

tiny

老實講，好出名，但我唔記得左佢賣乜

成日拎拉臣打飛機

太天真

冇拉臣都照打飛機

柒影7iny

我有啲電車貨車咁囉 巴士就無乜

原來真係有人連屎都買

電車無人炒 自己私心玩下 鬼叫無其他公司認真出

貨車d柱粗到可以起樓當鋼筋用

有best choose唔揀揀7iny

電車80m認真好多

7iny

我有玩era

賣糞便

貨車可以揀best choose

電車可以揀80m

細巴士仔就黎比7iny對家出黎打柒

建議快d放晒7iny d 車比 7iny分享谷班智障接

唔係等燶變廢鐵

又一個香港品牌

但係佢由頭到尾都拎唔到新巴城巴個版權

次次出一架車仔可以作到成千字

請兩個柒頭扮YouTuber拍片,
講10分鐘廢話, 連架車Close up都唔敢影俾人睇

呢個真，兩件藍屍垃圾

Steve Ng愛叫春

應該要問准狗巴方丈先,狗巴咁小器,你簽得佢拉臣又點會肯俾你簽另外兩間

幾個POST冇人講? TINY撐警藍底不了

同埋佢有咩臭屎

係模型界